有冇人好掛住達哥直播開頭既吹咪聲？

（吹咪聲）
（吹咪聲）
「聽到嗎 聽到嗎 聲音畫面有冇問題」

hello...
hello...
I want to play a game
你地成日打丁

見字已經眼濕濕

諗起就想咸..

chatroom = 吹what